連登冇人講stage x stayreal?

下面果張咩事

垃圾 x 垃圾

連登冇人買？

我著madness 唔好？

完全唔撚同style
madness係俾毒撚著

好mk好7